{
    "last_update": "26.10.2022 15:13",
    "answers": [
        {
            "question": "Напишите Nick_Name главного администратора 9-го сервера?",
            "answer": "Leonardo_Toren"
        },
        {
            "question": "В каком году Conor ушел с поста ГА на сервере Chandler?",
            "answer": "2016"
        },
        {
            "question": "Ник администратора который занимал пост ГА на двух разных серверах?",
            "answer": "Conor"
        },
        {
            "question": "Максимальное количество дерева в 1 слоте инвентаря?",
            "answer": "10000"
        },
        {
            "question": "Какая работа доступна в ЦЗ на 1 лвл-е?",
            "answer": "Таксист"
        },
        {
            "question": "Дата выхода обновления позволившего зарабатывать реальные деньги в игре аризона рп?",
            "answer": "16.07.19"
        },
        {
            "question": "Какое название самого дорогого контейнера?",
            "answer": "Bussiness"
        },
        {
            "question": "Сколько энергии пополняется каждый PayDay при 75% выносливости?",
            "answer": "17.5"
        },
        {
            "question": "В каком месяце был добавлен информационный центр?",
            "answer": "Март"
        },
        {
            "question": "Какая работа в центре занятости открывается на 6 уровне?",
            "answer": "Пилот, инкассатор"
        },
        {
            "question": "Какой игровой уровень требуется для того чтобы устроить на работу адвоката?",
            "answer": "7"
        },
        {
            "question": "Какой игровой уровень требуется для того чтобы устроить на работу инкассатора?",
            "answer": "6"
        },
        {
            "question": "Какой порядковый номер у бизнеса 'Информационный центр'?",
            "answer": "212"
        },
        {
            "question": "Какой порядковый номер у бизнеса отель-пирамида?",
            "answer": "144"
        },
        {
            "question": "Какой порядковый номер у бизнеса 'Автобазар'?",
            "answer": "126"
        },
        {
            "question": "Укажите количество ячеек у фермы №2.",
            "answer": "42"
        },
        {
            "question": "Укажите количество ячеек у фермы №3.",
            "answer": "46"
        },
        {
            "question": "Укажите количество ячеек у фермы №5.",
            "answer": "61"
        },
        {
            "question": "Укажите сколько семейных монет стоит предмет 'Маска робота' в семейном магазине?",
            "answer": "2900"
        },
        {
            "question": "Какова гос стоимость самой дорогой яхты?",
            "answer": "25600000"
        },
        {
            "question": "Количество ГА, которое когда-либо были на сервере Yuma?",
            "answer": "1"
        },
        {
            "question": "Красная, как яблоко, наклейка с белой надписью?",
            "answer": "Supreme"
        },
        {
            "question": "Сколько нужно EXP для получения 39 уровня, если сейчас у тебя 1 lvl 4 exp?",
            "answer": "3112"
        },
        {
            "question": "Ник главного администратора сервера Tucson, который был назначен после ухода Dmitriy_Prise?",
            "answer": "Steff_Kingston"
        },
        {
            "question": "Максимальный онлайн на проекте Arizona за все время?",
            "answer": "14000"
        },
        {
            "question": "Сколько нужно EXP для получения 40 уровня, если сейчас у тебя 3 lvl 2 exp?",
            "answer": "3254"
        },
        {
            "question": "Какая фамилия у разработчика Альберта?",
            "answer": "Миронов"
        },
        {
            "question": "Старый, мудрый, 05го дежурный?",
            "answer": "Николай"
        },
        {
            "question": "Сколько талонов в день можно получать с семейных квестов?",
            "answer": "11"
        },
        {
            "question": "В каком году был добавлен депозит?",
            "answer": "2017"
        },
        {
            "question": "Сколько стоит вызвать такси через телефонную будку?",
            "answer": "400"
        },
        {
            "question": "Сколько всего семейных территорий?",
            "answer": "156"
        },
        {
            "question": "Максимальный этаж в ЖК Los Santos Tower?",
            "answer": "13"
        },
        {
            "question": "Сколько стоит билет на мероприятие 'Собиратели'?",
            "answer": "30000"
        },
        {
            "question": "Укажите количество нефтевышек доступных на сервере.",
            "answer": "8"
        },
        {
            "question": "Сколько стоит кирка для добычи ископаемых которую продает Лари?",
            "answer": "5000"
        },
        {
            "question": "В каком году была добавлена 'Лихорадка' на проект?",
            "answer": "2017"
        },
        {
            "question": "Какая максимальная сумма штрафа может быть наложена на личный автомобиль?",
            "answer": "80000"
        },
        {
            "question": "Укажите сколько семейных монет стоит предмет 'Реактивный ранец' в семейном магазине?",
            "answer": "2400"
        },
        {
            "question": "Какая гос. цена бизнеса - сельскохозяйственный магазин?",
            "answer": "45000000"
        },
        {
            "question": "Кто однорукий всегда стоит в казино?",
            "answer": "Бандит"
        },
        {
            "question": "Месяц ввода покраски на форуме?",
            "answer": "Декабрь"
        },
        {
            "question": "Кто закопал эти клады?",
            "answer": "Дмитрий"
        },
        {
            "question": "Что может объединить 1000 игроков на сервере?",
            "answer": "Семья"
        },
        {
            "question": "В честь кого установлен памятник недалеко от моста ЛС-СФ?",
            "answer": "Ричи"
        },
        {
            "question": "Сколько лет самому молодому ГА?",
            "answer": "14"
        },
        {
            "question": "Сколько всего фракций на аризоне?",
            "answer": "27"
        },
        {
            "question": "Минимальная сумма пожертвования в благотворительность?",
            "answer": "10000"
        },
        {
            "question": "В каком году был открыт сервер Mesa?",
            "answer": "2018"
        },
        {
            "question": "Какой ник у Валика?",
            "answer": "Farmer"
        },
        {
            "question": "Сколько авто стоит в пожарной части Лос-Сантоса?",
            "answer": "5"
        },
        {
            "question": "Ник первого Спец. Администратора проекта?",
            "answer": "Sweеt_Jonson"
        },
        {
            "question": "Сколько стоит стоит улучшение 'Бренд' для семьи?",
            "answer": "80000000"
        },
        {
            "question": "Сколько стоят обручальные кольца для проведения свадьбы?",
            "answer": "5000"
        },
        {
            "question": "Сколько всего нелегальных автомобилей доступно к покупке в автосалоне?",
            "answer": "14"
        },
        {
            "question": "Начальная ставка в контейнерах?",
            "answer": "4000000"
        },
        {
            "question": "Какая фамилия у разработчика Евгения?",
            "answer": "Косовский"
        },
        {
            "question": "Как зовут квест персонажа стоящего в Больнице ЛС?",
            "answer": "Керри"
        },
        {
            "question": "Сколько всего автобусов припарковано на ЖД ЛВ?",
            "answer": "7"
        },
        {
            "question": "Минимальная ставка за Premium контейнер?",
            "answer": "15000000"
        },
        {
            "question": "Какой урон наносит удар с кулака при 100% силы по игроку с 0% мускулатуры?",
            "answer": "11.32"
        },
        {
            "question": "Сколько нужно перевезти пицц, чтобы выполнить начальный квест?",
            "answer": "15"
        },
        {
            "question": "Количество ГА, которые когда-либо были на сервере Red-Rock?",
            "answer": "3"
        },
        {
            "question": "Напишите Nick_Name главного администратора 6-го сервера?",
            "answer": "Diana_Mironova"
        },
        {
            "question": "Как зовут начальника Магнуса?",
            "answer": "Эрих"
        },
        {
            "question": "Увеличивает скорость, но не чит, добавляет наклейку, но не Supreme?",
            "answer": "TwinTurbo"
        },
        {
            "question": "Что нужно сделать или получить для выполнения первого начального квеста?",
            "answer": "Паспорт"
        },
        {
            "question": "Сколько работ есть в Центре Занятости?",
            "answer": "14-16"
        },
        {
            "question": "Каждый проходит через это в начале игры?",
            "answer": "Регистрация"
        },
        {
            "question": "Сколько EXP нужно для получения 25 уровня, если сейчас у тебя 22 lvl 20 exp?",
            "answer": "268"
        },
        {
            "question": "Какая наименьшая гос.цена у любого бизнеса на сервере?",
            "answer": "6.000.000"
        },
        {
            "question": "Сколько минут нужно отыграть для получения PayDay?",
            "answer": "20"
        },
        {
            "question": "Максимальный срок деморгана в секундах?",
            "answer": "180000"
        },
        {
            "question": "В каком году Conor ушёл с поста ГА на сервере Chandler?",
            "answer": "2016"
        },
        {
            "question": "Сколько стоило 1 евро в день выпуска?",
            "answer": "3000"
        },
        {
            "question": "Сколько нужно EXP для получения 12 уровня, если сейчас у тебя 1 lvl 0 exp?",
            "answer": "308"
        },
        {
            "question": "Сколько урона наносит кулак, если у игрока, наносящего удар 0% силы, а у игрока, по которому наносится удар, 0% мускулатуры?",
            "answer": "1.32"
        },
        {
            "question": "Сколько существует стилей форума?",
            "answer": "3"
        },
        {
            "question": "Максимальная ставка в одноруком бандите?",
            "answer": "5000"
        },
        {
            "question": "Сколько ГА было на сервере Mesa?",
            "answer": "2"
        },
        {
            "question": "Сколько ГА было на сервере Yuma?",
            "answer": "1"
        },
        {
            "question": "Максимальный онлайн на проекте Аризона за всё время?",
            "answer": "19000"
        },
        {
            "question": "Он бывает 7 раз в неделю, 24 раза в сутки. Что это?",
            "answer": "PayDay"
        },
        {
            "question": "Висит на спине, но не гитара, быстрый и юркий, но не велосипед?",
            "answer": "Скейт"
        },
        {
            "question": "Накануне праздник, вышла обнова - это любимая наша?",
            "answer": "Аризона"
        },
        {
            "question": "Сколько было серверов 1 октября 2017 года?",
            "answer": "6"
        },
        {
            "question": "Стандартное количество ХП у автомобиля?",
            "answer": "1500"
        },
        {
            "question": "Какова гос. стоимость самой дешевой фермы?",
            "answer": "50000000"
        },
        {
            "question": "Собирает яйца птица, ни павлин и ни синица?",
            "answer": "Попугай"
        },
        {
            "question": "С кем связано словосочетание 'Горячие вакансии'?",
            "answer": "Николай"
        },
        {
            "question": "Число спец.администраторов, которое было за всё время на проекте?",
            "answer": "3"
        },
        {
            "question": "Какое название у лучшего типа контейнеров на английском?",
            "answer": "Business"
        },
        {
            "question": "Из какой страны привозят контейнеры для аукциона?",
            "answer": "Германия"
        },
        {
            "question": "В честь какого разработчика стоит статуя на ЖДЛС?",
            "answer": "Калькор"
        },
        {
            "question": "Какое количество авто можно иметь купив PREMIUM VIP?",
            "answer": "20"
        },
        {
            "question": "Сколько стоит покупка прав на полёты?",
            "answer": "200000"
        },
        {
            "question": "В каком месяце ввели покраску куратора?",
            "answer": "Декабрь"
        },
        {
            "question": "Как зовут квестового NPC в деревне Монтгомери?",
            "answer": "Майкл"
        },
        {
            "question": "Укажите дату открытия 7 сервера Mesa в формате xx.xx.xx",
            "answer": "06.01.18"
        },
        {
            "question": "Укажите дату открытия 8 сервера Red-Rock в формате xx.xx.xx",
            "answer": "26.07.18"
        },
        {
            "question": "Укажите дату открытия 9 сервера Yuma в формате xx.xx.xx",
            "answer": "06.01.19"
        },
        {
            "question": "Укажите дату открытия 12 сервера Glendale в формате xx.xx.xx",
            "answer": "01.04.20"
        },
        {
            "question": "Укажите дату открытия 13 сервера Kingman в формате xx.xx.xx",
            "answer": "28.04.20"
        },
        {
            "question": "Укажите дату открытия 15 сервера Payson в формате xx.xx.xx",
            "answer": "04.01.21"
        },
        {
            "question": "Укажите дату открытия 16 сервера Gilbert в формате xx.xx.xx",
            "answer": "09.05.21"
        },
        {
            "question": "Как зовут старшего менеджера стоящего на аукционе контейнеров?",
            "answer": "Магнус"
        },
        {
            "question": "Как зовут квест персонажа стоящего у тренировочного полигона автошколы?",
            "answer": "Маргарита"
        },
        {
            "question": "Как зовут скупщика нелегала в гетто?",
            "answer": "Гурам"
        },
        {
            "question": "Самый крупный ютубер на 1 октября 2019 года?",
            "answer": "Delorenzy"
        },
        {
            "question": "Вечно ждущий NPC на вокзале ЛС?",
            "answer": "Джереми"
        },
        {
            "question": "Какая цена была у Titan Vip в AZ монетах изначально?",
            "answer": "2000"
        },
        {
            "question": "С какого сервера пошло понятие 13=GG?",
            "answer": "Scottdale"
        },
        {
            "question": "Сколько АЗ стоит в донате 8000 семейной репутации?",
            "answer": "2400"
        },
        {
            "question": "Дата регистрации спец.администратора Sam_Mason на форуме в формате xx.xx.xx?",
            "answer": "27.04.15"
        },
        {
            "question": "Дата добавления корабля для мафий в формате xx.xx.xx?",
            "answer": "19.06.16"
        },
        {
            "question": "Как звали третьего по счету ГА Scottdale?",
            "answer": "Владислав"
        }
    ]
}
